講咁多做咩 連仔同林早洩約出來隻揪咪得

咩盤

我買188蚊連仔贏

連尼住 vs 林祖舜

連尼住 1賠1.88
林祖舜 1賠6.89
打和 1賠3.69

3.664893617 蚊買連尼住
1 蚊買林祖舜
1.867208672 蚊買打和

總共買 6.532102289，袋 6.89

數學家

連仔同牙糟其實有無做過愛